# Число π в C++

В C++ нет стандартного имени для константы π. Самый универсальный способ посчитать её, который будет работать во всех версиях компилятора, это взять арктангенс единицы и умножить его на 4. Записывается это как **atan(1) * 4.**

#cpp
